突發！我發現全港最大武器軍火商！ ！ ！

火力最猛

屠龍刀 已天劍

我睇到都驚

哩張有聲

推推推